一句寧願對方直接拒絕你 都好過講呢句

我一直唔同你斷係因為想感激你對我好
呢樣係我最盡可以做到嘅嘢

其實你比起你直接話唔鍾意我講呢句更hurt
你話緊我知你連小小鍾意都無
就算我再好再努力都無用
你點都唔會鍾意我

真

得到好處的你 明示不想失去絕世好友

等我，我會證明

但睇唔到佢做左啲咩

可以準備用屎塞住佢把口了

就算早出世過你都無用